又有選民資料被盗用在屯門區地址

今年底就是區議會換屆選舉，區選將至，又爆出選民疑似身份被盜的問題。民主黨中西區區議員甘乃威和伍凱欣指出，有從事運輸的上環居民李先生疑因到過屯門公屋送貨，送貨時提供了身份證給保安員而被盜取身份登記成屯門區選民。甘乃威質疑，若非李先生自行申請登記選民，都不會揭發今次事件。

屌佢老母建制閪同選舉委會員黑箱作弊， 到底點樣可以杜絕這些事情發生

Push

首先你一定要登記做選民，唔係永遠都唔知有冇人利用你身份登記左

剛剛查左好似無被盗用， 不過還是去一趟九龍東查證詳細資料有無被人盗用穩陣D